quit u 去外國讀會唔會睇u嘅成績？

本人yr2最近父母想我去外國讀書唔想我留係香港但係我係u嘅gpa唔高 想問如果去外國讀會唔會睇我u嘅成績？同埋洗唔洗quit左u先有得報定係可以報住先 有offer先quit?dse成績有冇話有時效 會唔會過太耐佢唔認可用dse報？ 希望有人可以答下我

你DSE成績正常既話去屌個IGCSE可能好撚多A

Tran咩呀tran由頭讀過啦

Lm

就算幾年前嘅dse成績都會照睇

啲野唔記得晒

Ok 感謝

想問埋一般要等幾耐先知有冇offer?

Push, similar case also for me

咩叫外國呀
日本又係外國
美國又係外國

Sor 想去澳洲

澳洲嘅大學我見佢nursing 有honour degree係咪一定要讀埋？

好 多謝晒

想讀醫療科 應該trans唔到cred

IGCSE入唔到U

再屌多個GCE AL囉

想讀pt/ot但係dse差一分 但係rn嘅話又突左好多分出黎 依家唔個揀咩好

可以唔讀 如果冇興趣讀Phd個d